點解依家啲雀三點就叫？以前唔係七點天光先叫架咩

有冇人知咩事？世界末日？

我嗰邊都係, 叫咗成晚

轉季?

我呢邊啲閪鳥一點就開始叫

叫緊

地球磁場磁通量改變咗